(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (145)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

食屎啦

跪求完整對白

飲過一次佢杯水果茶真係唔得

新po lm

大家做冬係咪都好悶

。。。。。

真係幾悶

我覺得應該係

有

你咪顛啦。。。。

我

羨慕

這些機會不是屬於我的

你咪扮啦，你私底下根本係咁

請你留低stats，會有專人聯絡你

有咁多咩

呢度係男神ga世界，凡人好難join

Hug

你都散埋？

Sor get錯

_ _

好似甜心貓寶貝巴打

....

你未夠年齡喎

唔好啦

成班大癲狗

有冇人係到約人扑野

有都唔講啦

私底下約到hi hi

Let’s 扑

咩係 stat😂

你係咪好鐘意3p 成日提3p

真心呀 屌你

係邊度

哈

好撚淫

咁心急㗎咩

過到自己個關就唔難

咁算唔算係冥冥中嘅小確幸

超心急呀
就嚟入老人院啦

垃圾都有sp系列

天生一對

係呀
上連登好認真

。。。。 招sp

意密

1:1 徵公 意密 戒指我出

吓我冇地咖喎

Pmed

想親手為你帶上

新人留名

個個都好後生

［member]卻道天涼好個秋[/member]

佢唔似雞 佢直頭係雞

你係

好似龍眼

你好大咩

邊度大

直送火葬場

睇邊個演唱會呀

有無仔？

通街都係

多謝奈子

女啱唔啱？

巴打

渣

至少呢度

潛完水發現舊po唔見咗
你幾好嗎

你wfh捐精呀